非打飛機 但係我正式宣布今日18區起義係好撚成功

各區快閃行動搞到班狗唔知去邊好
觀塘區八點開始行到十二點 一隻狗都未見過
去完一個地方裝修完立即走
附近幾個狗鐵站加沿途美心360逐間裝修
狗鐵18區既站差唔多爆哂
班狗被分薄警力到每區得幾十防暴
被捕人數亦都極少
雖然好不幸地有手足中槍
但整體而言 今日既起義絕對係好撚成功
但各位唔好打飛機住 係前面等緊我地既
係更加重要既反緊法 五大訴求
大家要keep住團火
希望以後可以多啲参考今日
十月四日 十八區起義 蒙面革命一役

革命尚未成功 手足仍須努力

我同意，
當初話怕分散戰力，以家可以諗點樣18區做得更好

101 ， 104 黎兩日戰力幾強勁有目共睹

D狗平時靜係部署六日
點諗到星期五一吹雞 咁撚多人 遍地開花

101係分幾區陣地戰
104係分十八區以上既游擊戰
我認為後者更成功

人地出蒙面法就係想你唔好上街
一到十二點就散band連now都停直播
即係政府又成功
我地又輸

唔該唔好打飛機

仲有人被槍傷
而開槍嘅人無斷手斷腳無死

打飛機嘅正一畜牲

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

其實係
18區開花最緊要係全部手足都熟路
話去邊就去邊機動性大增
平時屌你老母好日都唔去一次港島
同我講邊條街有狗我聽完心諗邊度黎

加上18區開花好多超和理非街坊都出黎
一個口罩踢住拖落黎幫手傳物資叫下整下野已經減輕左前線好大負擔
哨兵都可以少d沿路行就有超多街坊報料

想整合一下 今晚除左有手足好不幸中槍 有冇人被捕？咁耐唔放狗係唔夠人手定有鬼野？

任務達成
鏟泥車獲得 +1
拆紅塔數量達成

文宣要繼續加強點解要打紅 並要宣揚請求世界加入
紅企 萬惡資本(萬惡之源)
搶掠割蔗聲明

咁而家咪上左街囉，有乜問題
以後咪又係繼續照出，12點散水有乜問題

佢都唔知d狗擺邊好
政總同中聯辦一定重防架啦
其他地方咪分薄曬
根本就唔夠狗用佢地

18區勝左街坊支援=後勤

101陣地戰都無乜
係個別地區戀戰，最理想戰術 各區開花+遊擊快閃

講真 就算冇蒙面法都好少會搞到12點後
而今日既抗爭方式的確十分有效率

咪傻啦
而家啲示威者打遊擊同人裝修
呢啲先係真傷害

我覺得裝修效果俾我地想像更好

唔好輕敵 聽日就殺撚死香港人

架雞頭 而家點樣

但都小心d狗集中火力攻1,2個區

根本點都唔應該搞太夜
街坊主場作戰都咁話

到時咪係商場唱歌唔好出黎
重兵一定會收到風

係，18區 好多都係自己區落場，散又快 路又熟，
根本唔洗點提走邊，最多講邊到有狗，
去唔熟路 好易包抄，又走唔到，
又要棄裝，歸家又怕狗查，
就算已經落單告緊手足係自己區都可以前線變後勤

都係果句 不要輕敵

班狗留力渣 水炮車都無出你估班狗轉性咩唔好輕敵 聽日先係真章

玩天光，不如等2朝再搞過

今日其實都好有可能係啲狗放水留力
不要輕敵 聽日一定要小心

未算成功，亦唔好比個假像自high到，共9未出兵，魔警亦未出力，要小心為上

唔好心存僥倖
而家佢地未諗到點應付
唔代表之後佢地冇新PLAN
而家講緊5-6個地方有手足周圍行動
佢地可能只夠集中兵力閒日打2~3個
而且好夜先出等你地開始人少，累
再圍捕

講真佢地谷盡力，你見10月1佢都可以好多區分薄少少但照做
始終正面陣地戰
可以用既武力上我地一定係差好多(希望有工程師研究新野
所以其實佢用手足十分之一兵力其實都有效
除非真心係反包圍番狗, 或者用遊擊
又或者只係針對消耗體力而搵機會一舉擊破
只係用現行實力鬥陣地戰而家一定冇能力贏到

咁不如大家諗下 如果作為狗 佢地會點拆 佢下次一定唔會咁比你玩 我諗到既可能性係輸入人手 佢吹雞落黎都唔係咩新鮮事 但同時佢應該都有預計今晚會係咁 但又遲遲都未放狗 成晚都好不安

好似GTA打撚到5星 但條街都無乜狗

因為要谷力周末
閒日冇諗過咁
佢地排更表又諗過
但你地未有新迎戰手段
D狗依然用遠程火器有絕對優勢
何況而家驚佢地用真槍
一定要諗方法令佢地用唔到真槍

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

時間就係金錢，裝修最緊要講效率，知道未？

得3架水炮車
有18區佢去得邊？

18區街坊戰隊 長期戰線

直接上巴士拎個玻璃鎚啦
巴士門係咪就咁噤門口個制就開到

遍地開花，配合快閃效果 係傷亡最少。淋病要玩就一路玩洛去

唔同意
自己人中槍

呢個係長期抗爭，日日搞到你地鐵鋪頭唔開，同佢鬥長命

十八快閃

咁都叫起義....
最多咪民憤...

有手足受傷一定冇人想見到
但係分區起義呢個革命模式日後可作参考

狗似係觀察緊各區嘅人數同埋激烈程度做緊部處，勿將敵人當弱智（雖然係狗），勿掉以輕心

今日成功一部份因素班狗諗住過左12點先開波
但今晚過後唔會再有呢個因素，所以要更靈活，更小心

武運昌隆 光復香港

唔可以鬆懈
永遠唔會知邊次會比人重兵圍捕
一定要有危機感

對家未出公安狗，小心狗力好似85咁忽然增加

係 個時有人係apm玩火魔法 出左防暴
但可能太少狗 冇進一步行動

再增兵囉
當武警愈嚟愈多嘅時候只會令到
狗隊嘅掌控力愈嚟愈低
遲早反客為主直接全面用武警
3萬警犬變condom

咁鐘意戀戰做乜明唔明快閃意義係乜

其實係自己區作戰仲好自己地頭又熟路 返屋企又易 附近d街坊支援又容易 上樓拎物資落黎就得

支持

認同
今日一定有預備咁多人出黎

好撚勁呀各位

推

中環平日中午快閃佔左幾個鐘
都係完全無狗
希望下次再升級
唔好只係搞周末或夜晚
白天搞可以避開宵禁

本身都尾班車嫁啦，果d屌自己人既都係風向撚，有出黎既都知夠鐵就走下次再出

因為今日太突發開花

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

戅鳩 十二點散有咩問題 聽日後日大家蒙面繼續出

邊到冇，荃灣出撚晒一整隊50件速狗，再加裝甲車等左幾個鐘先form到陣，
到果時佢地放tg衝，荃灣手足一撚早返晒屋企

打擊中資比打狗更傷政權

Iphone 有code唔驚，有人偷野叫班狗出查

任何槍械 絕不能習慣
包括布袋彈 橡膠 真槍

我地都有火器
魔法師一於學葛佩帆
燒到WELL DONE！

可惜14歲手足重傷
好命既已經做左人老豆

撚狗呀 !!!!!!
正呀 !!!!!!!!!
呢度撚完到第度
撚到佢啱啱落車又要上番

所以各區街坊哨兵好緊要
咁先可以真正be water

同意
值遍地開花 一定要區區多人
唔夠人好易出事

大家撐住

請匆鬆懈
佢哋觀察各區情況再調兵力

繼續做 三罷十月不是夢

香港人 反抗!

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

主場

人哋部署緊咋 唔好輕敵
一定要有哨兵提神

你起佢底睇下佢咩料先啦

小心朝早上門，記得大掃除

點都支持 ，
點玩都唔緊要 記得唔好戀戰 ， 一戀就沉船

唯一唔完美就係無乜搞政府合署

認同 有諗過啲狗係完全無諗住理我地
由鳩你搞 夠鐘就收隊
不過照做

推唔好過12點 街上會小左人同車好難走

有街坊幫手阻一阻街真係差好遠 而且可以好似刺客信條咁哩入人群

但都唔好輕敵啊 敵人都會進步
班狗應該都計算緊人數調派人手

想等人掉以輕心

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

Agger

寧願一區一萬都好過一區十八萬
打遊擊 人越少越靈活

up 乜鳩？

係 ，一區一萬 地區戰 遊擊 都夠撚狗 有餘

分區根本嬴晒

仍需努力

11月選出嘅區議員，就係首屆臨時議會議員

推
遍地開波

我諗到嘅壞處係有啲區會無記者
不過都唔一定係壞事既